設置國歌為手機鈴聲有可能違法

于海表示，國歌理應受到法律的保護，演奏國歌應該有一個參照。在公開場合，需使用正確的版本演奏；而在重大場合下，國歌在演奏演唱時應該被尊重。不過，這不代表唱國歌唱得不好就是違法。

他指出，在某些婚喪嫁娶、舞會聯誼、開業慶典等娛樂或商業活動中，國歌常被濫用；即使在正式場合奏唱國歌，特別是升旗儀式時，仍有一些人會嬉笑打鬧、衣衫不整，沒有絲毫的莊嚴感與自豪感；亦有人把國歌設置為手機鈴聲、隨意篡改國歌歌詞、公眾場合故意侮辱國歌等。還有一些無意的差錯，比如一些機構張貼、書寫、播放的國歌有錯誤等。這些不當行為都將有可能被追究法律責任。

屌柒你個老母 我最憎聽到國歌 食屎 仆街 含撚啦

歌詞嚟？

咁尊重國歌呀？咁作呢首歌位仁兄一定獲國家最好待遇了

國你老母歌。匪歌黎

蔥菜牛肉...

中國牛肉 有毒

都頂到兩餐

起來 我帶你環遊世界

天佑我皇

屌你 屌你 屌你個老母臭閪

屌你老母 屌你 屌你 屌你老母

啱呀拉撚曬班垃圾老中坑

跟手剝奪政治權利終身

你老婆係哥斯拉

射精射精射精精

快D告鳩委內瑞拉

個個揸住個兜~

農民伯伯辛辛苦苦被阿婆強姦

以前返工撘6點15分左右嘅巴士
有個中女個手機鈴聲就係國歌
搞到我成日晨早都要聽一次

強姦

「國歌」？

你地仲當依首歌係你「祖國」嘅歌？
改口啦，係鄰國國歌

係匪歌

好撚多廢老用義勇軍進行曲做ringtone
今次fat fat了

尊唔尊重放喺個心啫屌你老母
支那狗永遠淨係識迫人就範
以為咁就人心歸順，會愛國
屌你老母啱啱相反

起來 你老豆環遊世界
你阿媽係哥斯拉 你阿爸心理變態

支那人口上係好愛國架
但荷包卻很誠實會去左美國架
支那人正一垃圾

中華民族

中國牛肉有毒

唔爭氣笑左

老婆仔女都走埋

屌你老母臭閪 屌你老母臭閪 屌你

拉得啦

之前返大陸參觀廠房， 果個廠長真係用國歌做鈴聲..

我以前聽個VERSION係
今晚魚翅撈飯

每次聽到都笑到收唔到聲

我個版本係中國牛肉好食

伯母，吾等要屌樓主老母
屌到樓主老母塊艇闊過西隧長城
樓主老母塊艇，塊艇屌到高潮

噚晚，你老婆同我瞓覺， 瞓到唔願起身，仲話留我喺度食飯； 蔥菜牛肉剁爛，剁爛，分開兩餐。 橫掂有送，落定生抽，煮三斤羊扒， 食啦、食啦、食啦……

God save the Queen先係國歌

入嚟就係為咗睇條YouTube

中國牛肉有毒 仆你個臭街~

屌...

入嚟為咗睇呢首歌

前奏